金拱門一連8日大優惠，應該都打蛇餅啦

這就是連登仔

無性趣食
btw 年年都係優惠幾日之後加價

應該又打蛇餅啦

一年一度清死貨時間又到喇
利申: 以前一定狗衝

今日無食m記全日早餐揮手

由$16>18
cp咁低
蘋果批你同時coupon賣$3個
仲好意思$10/2個

上幾次都有食，係今年唔食，俾槍指住都唔食

聽日KFC 10蚊有隻大雞脾
已秒

唔明點解有男人會有大雞唔要要小雞

今日開始加價我屌

Kfc太難食

麥香豬

之前個3色豆蛋豬包賣唔哂D豬

2020年希望大家肯戒中資金拱門

反送中後無買過

垃圾食垃圾

福喜肉 不了
早排先撲殺左一大批非洲豬瘟豬
而家你話我聽有優惠
入面D肉有幾多成豬肉鬼知？

LUNCH一定打哂蛇餅

今日有18蚊加可樂

蘋果批

泛民基本上得返佢仲有上前線
我唔like民主黨，但真心respect 許智勇

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！